鄭立: 你沒獨立，還是被斷水斷糧

當香港人還有大量人以為香港獨立不可行時，香港可能已經開始要吃自己了，多少愚昧短視的人，大叫獨立就會斷水斷糧，卻不意識到，比獨立更差的是「你沒獨立，還是被斷水斷糧」。
那就是你要面對獨立後的問題，卻沒有獨立後的準備與權力。
大家恐懼獨立，是害怕獨自解決自己問題，要有「阿爺」（不論是中國還是英國）供奶，但可能你終究還是要獨立解決自己問題。
英國會沒落，中國當然也有一天會沒落，而且可能像蘇聯一樣是突發的。

真的，口罩只是先聲。
沒口罩你可能會病和死。
但至少你可以賭一下不出門，不生病。
口罩重複使用。
如果短缺的是糧食怎麼辦？
你每天都要吃飯。
過去香港糧荒，是 1941 年後，香港人口從過百萬下跌至幾十萬。因為都逃到大陸。現在的廣東省，糧產自給率恐怕低於 30%，而且很可能是糧荒源頭。
而政府的反應，不會和口罩差太遠。

就算幾年內中共滅亡，香港民主化甚至獨立，香港的民主政治也是非常苦澀無能的。我們的政治是小人政治，他大部份是建立在愚昧和感性上，甚至無法將生存當成一個主要課題去處理。
我並不怕香港政府不滅亡，他的滅亡是可見的事情，我卻看不到滅亡後能重建些甚麼。我們可能會有個徒具形式的民主議會，但他的無能和膚淺，很快就會導致被嫌棄。
政黨的功用已淪為 NGO，只有反對者沒有負責者，香港只餘下一波又一波的混亂。
香港需要畢蘇斯基，但香港應該沒有。

他大部份是建立在愚昧和感性上，甚至無法將生存當成一個主要課題去處理。

連登都係咁上下 一味情緒勒索 沉迷自我道德滿足
唔係客觀分析尋求抗爭勢力生存既最優解
有人反對就係鬼

pish

真係要學strategic thinking, 同埋諗多幾步
泛民應該搵鄭立做智囊，暫時我未見到佢地有咩遠見

沒有破釜沉舟的意志

生存都成問題就會有，問題係香港人思維太浪慢

泛民只會諗點樣拎最多議會席位, 搶佢位 = 敵人

關閪事咩，係行動力問題，係有無民族意識問題。
個個都自私自利，少少commitment都無，得把口講到幾咁遠大都無撚用

好文一推

最大路就係諗新政權點樣取代舊政府運作
可以策反幾多公務員留低投誠
唯一武裝部隊POPO點樣同佢地交涉要佢地加入新政權
但係係連登講兩句POPO就一定要人地死哂全家
邊個講白警就係鬼
支共間諜同殖民問題要點樣清算
動亂期間維生產業問題
點同周邊地區廣東(人民/執政者)交涉
國際認可問題

但係基本上呢D問題連登係零討論
班野最叻就係賣慘賣溫暖鼓勵大家一齊壯烈犧牲

去問你地班黃絲我好肯定9成人都唔會有破釜沉舟既意志

鄭立我已經冇興趣睇原因呢段野好明顯睇到晒，你係討論獨唔獨立一樣會比共匪斷水斷糧之前，不如認認真真討論下你攪緊獨立個時比人斷水斷糧要點捱同點樣維持團結仲好

話香港政治係「小人政治，大部份是建立在愚昧和感性上，甚至無法將生存當成一個主要課題去處理？」係我眼中鄭生咪一鳩樣。

仲有不切實際滿腦子想要走精面行事
革命革一半個種
民主要5蚊佢地就拎個一蚊銀出黎R下R下磨爛蓆死磨以為叼以磨到有
結果就係連個1蚊銀都比人搶埋

邊有可能攪獨立先於斷水斷糧，香港人一定會掉轉，走投末路先會思考獨立
攪獨立唔會係斷水斷糧嘅原因，因為對一個地方糧食嘅embargo打仗都做唔到，唔好信中共可以斷香港米糧嗰套啦？
鄭生係咪小人同討論無關，我當你情緒宣洩

push

政黨的功用已淪為 NGO，只有反對者沒有負責者

糧...... 大陸D米都係食外國, 而家連豬肉都靠外國供應.....
水...... 香港比錢買既水, 隨時仲貴過我地落街買樽裝水, 斷水, 係未都可以斷埋唔比錢, 同回水? (之前有報導港府簽左十年千億買水PLAN)
大陸D垃圾水, 同外國唔要既菜同肉, 除左塞落來香港, 仲邊有外國要?

on9 點會冇
搶功能組別麻

泛民無執政意志
只係想做忠誠反對派

唔識談判，覺得自己係弱勢所以要'求'，同埋雖然非身於民主社會，卻認為民意就係抗爭是否成功嘅唯一指標

弱勢族群同人談判一定係邊緣政策，好似肥仔金咁日日玩核彈

但係香港人太重視大眾甚至西方民間嘅認同，啲鬼佬都好支持阿拉伯之春，睇吓宜家搞成點?

Push

我唔喜歡鄭立同唔喜歡陳雲既理由一樣：
一副眾人皆醉的感覺
我們需要的，亦不是什麼有意志的英雄
而是制度設計

香港政黨似NGO，無執政意志
因為成個制度設計唔鼓勵
只要個制度係政黨要為執政負責
自然會有有意志既政黨出現

我認同第二句，客觀上第一句都啱
泛民唔可能係鬼但係蠢過鬼

佢只係陳雲2.0
依種人攬到權之後會好恐怖

制度可以由自己設計，亦必須自行建造，因為中共唔會施捨
香港政黨冇人有此等遠見，對上一個認真探討過依個問題已經係吳靄儀

成日係度諗中共收左皮之後香港係智邊個統治，
解放軍，黑警依2個有軍力既好有可能
美帝未必會直接介入
而家既政治人物大半都係垃圾離地，又係死

美屬香港

同popo交涉？ 取代舊政府？
你想建立新政權，可以唔駛同popo打過先? 未訓撚醒個個係你

最撚大問題係香港人靠呢班人幫佢哋“爭取”民主“爭取”咗廿鳩幾年

真 佢地日日話要拉攏廢老做民意
我完全唔明 班野出黎革命又唔得
買票又唔夠奶共派黎 退一步講就算比你搶到位
極權執政者咪又係搵理由DQ你
就連共產黨既國策都係將班野扔上去大灣區既時候
你班革命家居然玩人棄我取 真係當自己巴菲特

相反 POPO同班執行事務官員 係香港(唯一)可以控制社會既人
你就日日要人死全家 秒秒罵 但係一條毛都傷唔到人 更加唔好講取而代之
驚死佢對共產黨唔夠忠誠咁

之前出黎次次都要做畫面 UTUBE唔好睇會比鬼佬罵會DISLIKE
屌真係做乜9

你唔去攬權, 共產黨更恐怖
佢本人暫未有權力慾，唔知你擔心D乜
遇到惡魔第一件事應該係除魔/生存, 而非生怕自己變成惡魔而送死
至於近年陳雲已成精神病人，不必多提

搞左半年 一個POPO都傷唔到 日日鳩罵鳩叫
同我講要同POPO打左先?
就係知實力差距先要策反說服 用利益交換忠誠
你就同我掉番轉打處POPO先黎建立政權

你又知佢冇權力慾
我就係知佢本人有先會咁講

佢本人就係一個言行不一既惡魔

只怕香港到時可供美帝嘅利益已不多

TUI

班野真係痴撚線 奪左權之後好恐怖就當係理由
港豬呢世都唔會有畢蘇斯基 因為畢蘇斯基係港豬心目中好恐怖
只有共產黨照顧佢地

建立民間組織同政黨 地下化活動 保存實力 好似共產黨起家咁
咁先有些少機會
但係而家連登仔好鼓勵大家悲壯犧牲

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

咁你講多啲detail啦

我覺得香港人唔好太介意身邊嘅惡魔，只要佢地反共(最大嘅惡魔)對香港有利，到時我地會有足夠智慧打敗次等惡魔
同埋人身攻擊唔係論證

只有議政嘅意志冇執政嘅意志

總之佢既言論可以參考唔代表佢人格ok

佢一路匿埋喺台灣一路為咗完成自己既偉業犧牲相信佢既人，違背諾言仲要惡過人，就係咁簡單，唔想講咁多，time will prove。

永續抗爭

我估疫情完左會開始愈黎愈亂
但係疫情有冇得完都唔知

言論有用與否同人格冇關係

所以我唔想多講佢既論點
只係想講佢個人唔可信

你當我係情緒宣洩我都dont give a fuck，因為一早已經睇化曬。

我真係想知由本土運動開始到宜家到底有幾多套真真正正照顧到現實有計劃有step可以令出黎比人實行到，去做獨立or自治運動論述出到黎?
眾志？冇！
本民前？冇！
青政？冇！
鄭立？冇！
佢地所有選舉文宣政治論述都只係對住香港人恐懼情緒做拋空式投資。你地宜家拿住佢地所寫所講野想去做社會運動其實係根本唔知點去左實行。
更唔好講班飯民同左膠政團。

仲有人話去搶功能組別？比你搶到又點，之後你想做政制改革？咁我又用翻屌熱狗最常用個句：乜共產黨會比咩？你地咪又係唔識答，跟住大叫情緒式口號同自己洗腦去逃避問題。

跟本成班人完完全全未認真諗過how?呢個問題，由其係當中每一個行動你要放棄d乜野面對d乜野犧牲d乜野完完全全唔敢去諗去面對，咁有鬼用咩。

係呀好多人好多idea，去統戰邊個統戰個個，仲有記唔記得雨革後成班黃絲細路走去報警隊話要從內部改革呀？分分鐘上年呢班人冇份棄屍落海呀。咁仲明唔明香港點解攪到咁？

咁到最尾你地又會話你屌得咁叻你又唔去做？咪就係做過睇通左個死局先講到呢d野出黎囉！

永續抗爭到退休， 未退休就成功會失業， 中年難轉行會乞食， 何況9成9港人都係寧願買贖罪券都唔肯一齊出力

真係爭取到民主到時佢地嗌咩口號好啊？
成班無執政意志
天跌落黎有個主席又唔撚做

香港需要砍掉重煉

好想幫你pin依段

推

如果只係幾個月香港就有轉機
但係如果真係全球缺糧咁支共未爆香港人就會因為無法先於中國人取得糧食而死，生存權完全掌握在敵人手中就好難抗爭，除非美帝可以提供香港人優先嘅支援

完全正確

其實糧中國入既唔多，水 可以過濾 係中共唔比起

叫你講多啲又唔講
你想話一個人口是心非係咪應該至少講你對佢認知既詳情
淨係指控但連少少細節都俾唔到我話你人格分裂都得啦

香港人：唔好搞港獨

快撚D大爆發死撚哂佢算啦
清理低端人口

見FB 成日都share呢啲咩

「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」

完全睇唔到有想贏嘅決心，淨係諗點樣自我安慰

香港獨立
唯一出路

你話佢匿係台灣完成自己偉業即係咩偉業呢
又違背左咩諾言?
同時點犧牲啲相信佢既人?
有無事例參考

啱！

講得既我一早就講咗啦，佢有幾多針喺連登幫手mon住你又知唔知？

信不信由你，講到咁都可以覺得我只係隨便亂噏既，由得你點諗。

浪漫主義真係害死人
最出名真係理大圍城嗰戰
幾百個人因為佢地被告暴動
佢地就投降走出嚟
嗰幾百個人分分鐘斷正
理大本身嗰班就好難告得入
比港共嚇下全部告暴動就投降
一開始就係陣地戰嘅浪漫，以為中大一役可以學
班黑狗退中大嘅時候，連登仔就以為可以守
我嗰時已經講，班黑狗係唔攻唔係攻唔入
我真係好想講救理大真係害死好撚多人呀

同時地廿年嚟泛民做唔到嘢，亦令人覺得制度改革係無可能

睇通左個死局: 你所講嘅野好多人都見到，我都因為選舉議題俾人屈毛多次。
但係就算冇人有plan, 如你所講, 泛民本土鄭立都係廢，咁我地都可以自己整一個，唔使一定要跟領袖
整到應該未有人跟住，但係時機成熟自然有followers
再唔係放個idea 出嚟俾班政棍抄考都好

如果你話因為黄絲九成垃圾(我認同)而冇人理，咁搵到一成精英跟都好，反正班垃圾跟唔跟都冇分別

你自己諗下我既情景，上面講到佢咁仲要再自爆，想自殺？

黃衛兵對飯民最忠心
做錯咩都可以幫手兜

點解唔講得?佢同啲針可以威脅你性命？真嘅話可以煲大佢

永續爭取民主

真，咩過程比結果更重要

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

佢又會點令你被自殺

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大把人有commitment 唔係連登仔姐

多次遊行都見到啲中小/岩岩上大專嘅學生開住個lihkg企係路中心講到識飛咁。
去個廁所爆石返黎聽到佢地仲講梗。

語氣中帶點不安，但又要刻意扮到自己好撚好打

認清自己能力吧 兒登

美帝肯出貨應該餓唔死
最怕比支那豬封港口

你喺現實中一定唔係冇朋友就係有大部份朋友都周不時憎你只係你唔覺

同意，成日有幾個post係到冇遊行集會阿好灰阿
成班浪漫主義有畫面就有抗爭

如果你想指控佢係共碟而你又咁清楚即係你係佢團隊一份子?
我係想了解一下佢呢個網上軍師既人既細節

依家問緊佢既細節你spin去人身攻擊我?
你同去開post話有大波妹行過但無圖然後俾人屌就發爛渣有咩分別

但係而家個問題就係尼個係一個死局。。都比唔到一個feasible既plan，領唔領袖其實唔關事

假如中共倒台，嗰13億支那人唔會憑空消失
又假設到時香港未變成香港市
班蝗蟲肯撚定會湧過黎

有道理 幫推

泛民既問題係無管治意志、願景
做左廿幾年反對黨搞到自己都無機會去建立自己對香港既管治理論
一味用西方既福利思想去綑綁好多政策方針
但呢一類方針同香港自私重商靠自己係背道而馳

去到而家呢個關鍵時間
就算因為政治態度去避談獨立
都應該去面對同埋開放討論關於香港切離中國都可以搵到食既論述
但佢地無guts
所以講到五大述求就停左
但香港人已經講緊香港獨立 唯一出路
呢個真係好失望

共勉之啦總之

的確係眾人皆醉 你出街問十個黃絲有幾多個諗到佢諗既野？

維持一定程度既集會示威 可以
但主力係組織社團 甚至係海外建立流亡政權都可以
而家疫情嚴重 大家都唔想身先死 少左人出好正常
亦都係基本人性 有D連登仔就講到要死咁

//所謂攬炒，是建立一個敵友皆死的局，然後生存下來。

是的，你準備了多少東西令自己人生存下來？你是否知道人需要甚麼才能生存？

準備不足的人無分敵我，不死也重創。//

泛民: 鄭立係鬼

攬炒就係一個破釜沉舟

同兒登仔唔使咁認真啦，重要係P牌仔

隨時條友只係曾經畀鄭立踩中條尾嘅販民狗所以咪嬲豬囉

要贏就要不擇手段

香港人咁撚廢咁撚垃圾，係值得擁有販民㗎

香港人流動性、應變能力、國際視野，到時自會適者生存、
斷水斷糧，後生嘅自有辦法，很多人會移民，留低嘅漁農業，人口少咗，有水塘，海水化淡。而家好多都係外購糧食，凍肉、食米大陸供港唔係咁多。

左膠:我地一定要派多D口罩比老人
雖然班老野剩係識吃喝玩樂奶共去支那屌西 成世人以中國人為榮
但係而家送個罩比老人既話之後一定會訓身支持我地
身體力行支持抗爭既後生仔聽天由命就得
雖然隻病毒傳染力高潛伏期又長 但後生仔應該死唔去最多爛肺架姐

黃衛兵
連衛兵聯手
永續爭取香港民主自由

最重要既係班殖民同廢老點搞
佢地又低教育水平又低道德
一定係亂源黎

成班又blame the victim
講到香港人好想飲東江水咁

政府唔係不作為
係拎住公共資源同掌控財政儲備
想方設法送俾中國

佢話要當大學做堡疊條數我仲未同佢計
又黎出謀劃策啦
我屌你老母啦

到無野食既時候都無任何底線可言 all in

香港人要自己嘅生產線

都係嗰句
老豆搵仔啲料邊度黎

你講得好好
鄭立從來都係咁嘅文章
獨立不是問題 獨立後都不是一個問題
問題係點獨 但無 一眾論述者都無講過。
然後就話無教課書架 要盲子摸象 你去試其他野
就話屌 你錯 咁唔岩 咁唔得 無決心
我死香港獨立到 我死十次有咩所謂
事實係我死多二百次都無用

現有制度議員做錯野，提出不滿聲音就會既俾人屈五毛屈熱狗。其實承擔犯錯俾人責備既後果、忍氣吞聲、改進自己做返好 就係最基本為執政負責。

當政客受任何責備（指緊真係犯錯），所有人一齊打壓不滿聲音污名化提意見既人，正正就係助長緊政客唔太需要為執政負責。

你講緊既制度設計有一半責任大家要負責返，無監察議員、唔批評得、不問任何表現，一定要含撚投票。 選前話當選完再算、當選咗又話批評係收咗共狗錢、到差唔多選下一次，又話家下準備緊選完再監察，無限loop 。 家下未到選立會已經唔批評得議員，睇死到臨選又話批評係鬼等選完再算，呢句區選聽完，幾多人信咗，點知家下批評議員兩句就變哂五毛分化撚。

鄭立應該幫手搞下台灣線
睇下有冇得同香港經濟圈合作

不單泛民，其實本土派一樣冇，香港未來不在於獨立或維持一國兩制，重點係如何跟中並維持一種「平衡」嘅關係，如果要港獨，如何令中共承認呢？如果維持兩制一國，如果保證有足夠自治呢 ？所有問題是同中共的關係如何得到維持，依種關係當然不是奶共，但當中一定有一些共識跟中共達成

有冇政客諗過依個問題呢？我見吾到囉

本土派到獨派最大個問題係永遠只會提出理論，一時城邦、一時公民民族、一時族群民族，而呢班人之間又互相睇唔順眼
睇唔順眼其實唔緊要，但又學唔到左翼嗰套人民陣線，有咩不滿贏左先算，最後就係贏又贏唔到，自己個陣營又四分五裂

要有執政意志，見到班友話做「永遠的反對派」真係笑撚咗
今次唔係社運，社運只適合「大致上唔錯，尚有少量缺點係健全體制」
今次係奪權，一定係鬥到你死我活

個現實就係香港要拎埋廣東省，甚至廣西
唔係咩撚嘢大唔大中華膠嘅問題，我知一向有班人好懷呢樣嘢
而係講緊要入侵又好，乜手段都好，去拎到呢啲土地
只係好多香港人甚至港獨派人士仲未醒，呢個就係你要行獨立主權嘅現實，個現實就係需要寵大嘅資源，起碼一個正常現代國家嘅size(自行參考歐洲)

個現實就係香港要拎埋廣東省，甚至廣西
唔係咩撚嘢大唔大中華膠嘅問題，我知一向有班人好介懷呢樣嘢
而係講緊要入侵又好，乜手段都好，去拎到呢啲土地
只係好多香港人甚至港獨派人士仲未醒，呢個就係你要行獨立主權嘅現實，個現實就係需要寵大嘅資源，起碼一個正常現代國家嘅size(自行參考歐洲)

連登仔連浪漫主義都未拋棄到，同佢地講現實主義為上真係side 氣

一提「大陸」、「廣東」已經標籤你「大中華膠」、「左膠」
同佢地討論出路？

去pin 蔥好過

廣東有必要
其他冇太大必要

港共狂打狠批黃色經濟圈, 正正反映怕香港人減低對中共依賴. Economic 而唔係 Legal decoupling 先至係港共呢班曲街最驚.

六七十年代, 黑社會控制妓女方式係供應毒品/白粉, 令仙姑難逃魔掌甘願受奴役. 2003沙士後中共控制香港係供應源源不絕自由行, 令商界 (因此其僱員) 不斷踩入"顧客群集中風險"泥沼, 難以自拔. 禍延至今, 高度行業集中化, 其惡果在今次疫症巨浪下表露無遺. 當然旅發局唔會即極配合"顧客群分散風險" 或 "減低引入趕客劣品低消費力大陸客"

唔係咁易ga

其實兩廣路線對香港嚟講先係最大利益

沈博士:香港人唔係無咗中國唔得

btw,點解內陸可以斷到沿海城市既水？

但同時重有班香港人諗緊下屆立法會點幫泛民爭取多啲議席

睇下有冇得幫手托轎/扶殖黎換特別地位

Agger

目前市面上最清楚有plan好似得HKIP
但無乜人理

宣傳唔夠定點
不過如果真係地下工作唔好張揚先係好事

但好唔甘心
雖然我哋而家連談判嘅權利都未有其實

HKIP嗰套只係鳩up
第一：英國無可能為香港出兵
第二：佢地要求英國用嘅term係terminate而唔係話中國breach左個聯合聲明
行前者嘅話只會令英國單方面退出聲明，令世界無權力去監管香港狀況，真正一國一制，後者先會令英國有法律權力收回界限街以南

如果戴係地下到唔應該揚嘅話，你都唔應該知佢係一個政治組織

POPO有好多都係土生土長既香港人
好好解釋比佢聽咩叫命運共同體未必冇得傾
同埋最重要都係利益問題

HKIP真係唔熟
不過由佢地算啦

所以要攻陷個制度原意係好，不過乜野人入去好重要
至少班無意念嘅民主黨要清除

講得好

一講到呢啲話題就話你係「分化撚」，某個好受連登仔歡迎嘅政客最鍾意講
而連登仔又唔知呢班人全部都只係借今次「鹹魚翻生」，一係就話要畀多次機會佢哋

眾人皆酔

問題係你要點提高民族意識

拒爭就係錯下錯下先吸取到經驗架啦
每次柒左咁下一次拒爭咪會醒水囉
由理大之後都無一次再打過大型陣地
咁咪係一次既進步

你所講既所謂浪漫主義
出現既原因咪係因為由六月開始
我地發現陣地既成效最大 make最多noise
咁咪一直沿用
到十一月發現陣地輸到仆街
咁咪又轉囉
抗爭就係不斷有轉變架啦

我想問下如果唔應該有呢個浪漫主義
咁港人應該抱有咩思維 同點做

佢講啲嘢好多都係呀媽係女人，但班所謂黃絲成日扮唔明

唔係意志力問題，而係要認清自己不是大衞對歌利亞式抗爭，而係要奪回香港控制權並且削弱敵人
所以關鍵並非純粹民意或每一次行動（建議棄用抗爭二字）嘅迴響，而係嗰次行動是否可以影響中共控制香港嘅目的

我暫時見到香港係中國春袋地方有：
港交所
港幣
部分免稅物流
出境渠道及護照
達官貴人醫療
借香港穩定達至上述目的，以及穩定中國國內局勢

比如話罷工並非只要聲勢，春袋行業罷工先有用，佢哋必須付出更多

我諗到需要聲勢浩大去做嘅係人為擠提/兌美元，但係唔知點解好似冇聲氣。其實M1唔係太難爆。

另外中國不能出兵，但係香港恐怖分子兵力充足，我哋難以用武力令駐軍出動去攬炒香港關係法。所以我哋要諗下點樣可以喺恐怖分子無法介入嘅情況去搞亂社會，然後重建新嘅建制。

幻想（真係鳩嗡）一個做法可以係本地加海外搶糧，當真正出現全球糧荒時，本地供應俾我哋搞到短缺，恐怖分子難以干預，假設中國亦唔會優先向香港供糧。咁我哋就可以用手上資源/海外救援建立新嘅階級體制。當然政府有辦法充公糧食/禁運，所以上面只係brainstorm, 不過如果真係充公財產，我哋就可以行下一步玩港元，令人民幣因無法與美元兌換而變陰屍紙

如果有班本土嘅／有意念嘅人出嚟選
唔會反對喎

唔好因為往日班廢嘅做唔到嘢，對未來所有機會失去希望
要防範日本嗰一種極政治冷感嘅氣氛出現

其實「恐共」呢個topic講左廿幾卅年
2:00

不過當時（90年代）
睇ATV《龍門陣》既香港人少
睇TVB《我至叻》既香港人多

結果關注既人少
自然不了了之

諗起梁耀忠

TDK入面嘅小丑 一隻淨係識追人嘅狗根本無諗過追到之後會點

所以我話你條on9仔有乜資格屌人，自己都咁撚on9都咁厚面皮屌人扮慘賣溫情。

唔夠打就原來唔駛打？ 你無實力邊個得閒同你deal? 你以為人多就有用？ 你以為有錢就有用？ 你睇下武漢乜環境？

你條柒頭係典型見難做就縮，死都唔認衰仔既柒頭，做乜d on9野以為自己走精面好撚醒

你連咩叫risk take, no risk no gain 都唔撚知。
你有無親身試過take risk先？

唔夠打都要打
你唔好而家去北京搵習京平隻揪
ON99小朋友
怕你連屋企條廢老都打唔贏咋
唔好不自量力啦
錢咪就係實力 唔同POPO隻揪就係走精面
你拿拿聲落街去警署搵人打啦傻鳩
又關武漢乜撚野事 D邏輯9唔撚搭8

記住要打呀
唔打就係私縮柒頭皮 你自己講架

咁點算我哋唔試下後者？
（雖然英國好似講過有breached）

講真新界要拗都有好多理據

因為英國親中拎到嘅好處比同中國反面好，就係咁簡單

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立